今晚有場派錢波

利物浦
有幾多買幾多

完場跟住我大叫
搞掂！thank you sir！

Ali祝福你

Ching sick ball

派錢咁派

有無拳王ali果張牙清
無佢點打殘狗會牙

ali

想問張圖個老女人係邊個

無你幫我搵

1001

上樓最後機會

利物浦goal

不了

0：1

點買法先
客勝派得1.5

買盤啦

梗係客其他

利物浦夏季轉會目標

利物蒲信吾過 若要生活好 物買利物蒲

0：2

1001未呀屌你老母

1：2

完場未呀1：2比多球全格

goal 2：2

2：3goal

2:4完場

cashed

7

8

9

10

11

( Show Blocked User - 大胃碧咸石 )

12

13

派錢波最後召集

我利
啪啪啪

支持

支持你個支持

賭墨假賭傻左

圖窮了

70

開始累了

。。。

強中堅

派彩未

咩話？！
40:0

派錢未呀

114

115

116

118

120

121

167

122

123

大胃蛇

130

利記派錢咁派

訓身支持

利迷召集

我

136

137

140

144

150

1.52倍 點買好？

按左層樓了